咩原因正正常常一個女仔搵唔到男朋友

如題

有幾正常又唔講點答你啊

有眼耳口鼻？

你以為自己正常咋？

做我女友

對眼生係額頭度
係香港正常女仔起碼都幾個人追緊啦

有啲女仔真係唔係好識同男仔相處

公屋老泥妹

點叫唔正常

基本野

都有d男仔朋友

有西？

pm me ok?

呢個真
完全唔知佢想點
口講、行為同想法都唔一致

e.g.明明想一齊出嚟見下大家
但係出到嚟永遠第一句就話攰
攰你就咪撚出啦死返屋企啦
唔好同我講話『可能人地真係攰呢?』
你老闆，平日定假日定長假期
次次都話攰，想點阿你?
真係聽到人好心淡

冇仔約我單獨出街

絲打
你身邊係咩情況先？
成棚狗公阿？無異性阿？都有男性朋友但睇唔上眼？定你好醜樣

根本對你冇興趣

執執個外表先

會唔會係誤會左 唔係一齊想見大家

毒

男仔都係普通朋友咁囉
同平日見黎見去都係個班

咩原因會令我搵唔到正正常常的女仔呢?

會打扮

巴打 有咩擇偶條件

順眼 瘦 長頭髮
唔好咁花心就夠

可能我都講得1999
即係我想講佢face to face唔Q識表達
講嘢好死，唔會諗下聽果個返去會點諗
仲有好多例子，聽到人有hard feeling
佢平時whatsapp打字同現實個表現係唔一樣
我都想係對我無興趣阿
唔洗咁春煩，真係寧願當初不相見

我都好想知！

男仔都鐘意長頭髮？

咁你肯定你個圈子無人睇中你 ?

順眼=靚

屌
你咁樣講 即係想我約你出去姐

冇人有表示 單約都冇

我係囉 腳幼幼 好吸引

唔係囉 如果靚女 我會好冇安全感

又會多兵 我會呷醋架
所以靚女唔岩我

靚女唔一定會收兵架

利申：長期俾人覺得會收兵，但冇試過，最憎收兵

同路人 ？

係你地唔覺得自己收兵姐可能
周圍太多感情線的人 怎能令人安心

至少身邊有仔

正常女仔係唔識比利卡比利拿拿

下 我都識喎
利申 正常男仔

唔係處咪冇人埋單囉臭雞

童年回憶

圈子細 黎黎去去都係啲女仔fd

大家有返咁上下年紀

有男仔fd都係咁

可能身邊啲男仔唔係正正常常

留個tg大把人add你啦

冇圖講hi咩

我都想要正常女朋友，就你啦

性格西
得罪人自己唔知
我就是例子

通常有問題嘅女都覺得自己正正常常
例如啲隔勒底毛唔剃 夏天又鬼咁鍾意著背心
俾啲仔睇到 又問點解佢對我無興趣

留名睇死因

咪係 留個tg 真係大把人add
你睇下果個咩 留低 tg 有人add 果個post
清一色男人

擺明外表好差

性格問題啦，男女都係

唔girly算唔算

最緊要易唔易相處，我自問唔易相處所以無女

你講下你性格點 我都有朋友唔girly

例如？

講野唔陰聲細氣 唔斯夜

其實唔係搵唔到男朋友 係你鐘意果個唔搵你姐
成日ig 都見到靚女大大隻字寫住 搵唔到男朋友 無人要好傷心之類

其實佢地有幾隻字無打到落去 原句應該係
：搵唔到（高大/靚仔/有錢）既男朋友 同
無（高大/靚仔/有錢）既人要好傷心

圖/IG?

唔計眼覺高奇怪或者難頂嘅女，正常女仔無拍拖可能：
被人hurt過唔想再hurt
中意玩唔想定落嚟
無時間
有人追自己唔知
圈子細
中意嘅人唔中意自己又唔想同其他人一齊
未拍過唔敢拍
怕麻煩

果啲係收兵

大部分都係

永遠覺得人地高攀唔起佢

因為果個女仔冇出手搵，剩係收兵

要有錢有樓有學識又唔諗下自己憑咩比人養
我養隻狗好過

通常咁講ge人都係娘娘黎

冇異性緣

有部分係性格有d怪而冇男朋友
作為朋友 會因為識得耐而去包容佢
但作為男朋友就應該會不了

I know that feel
冇收兵，冇貪對方任何著數，亦冇利用對方
但其他人都會覺你有收兵

外表
性格

兩項分別10分滿分你比自己幾多分

因為依個社會病了

冇兵收

我成日想收女兵

就快U grad 仲係A0 身邊異性朋友一隻手指數哂 好想死 準備單身一世

眼角高

外表7
性格7

自己太主觀 我問朋友既

男人婆/ 粗口爛舌/ 被動

因為追你嘅你睇唔上眼
你自己鐘意嘅又唔敢上

講左冇人追

1)你太靚，啲人Default 認為你有男友
2)太樣衰但以為自己好正
3)成日黑口黑面唔敢同你講嘢

兩個原因 男同女都適合
1. 樣
2. 樣

係咪你個樣出事 ?

短髮我可以

btw比利卡係咪魔法

即刻同我相處下😎

咁都

對眼唔好生係額頭度，唔好一句冇feel就連傾計都廢事同人傾，男仔搵得你傾計唔係一定想屌你個閪，傾計比啲誠意，一句起兩句止條仔對你有好感都唔敢約你啦

其實有冇念係自己性格問題？
太過平易近人 想做朋友多過做男女朋友

收兵既定義幾時變左剩係物質上??

咁可以點算

點叫出事
係 小魔女Do re mi

搵啲本身冇咁熟嘅 撩佢

正常男仔路過

是咁的。前幾日有個女仔來買麵包
到佢比錢果陣。佢無啦啦講左句:食包包飽
我聽到呆左一呆。心諗條女係咪痴線。然後講左句:找錢錢先
條女笑左笑。好似知道左d咩咁之後走左
第二日佢一來到就兜口兜面同我講:菜菜幫幫抱哇抱哇抱
一聽就知佢想要菜肉包。我見佢痴痴地線比多隻佢。回左佢一句:比利加比利那那抱抱利那比比魯多
佢聽到抱左我一下然後又笑住走左
第三日佢好緊張咁同我講:雪沙雪沙旋!朱古力旋!
今舖大獲啦。我知下句係咩。可能佢怕羞唔講。但竟然同我告白。我好認真咁望住佢。都算係靚女一個。雖然痴痴地。都冇咩所謂。我一邊拎隻朱古力卷筒麵包。一邊同佢講:雪沙雪沙旋雲呢拿旋
呢刻佢喊左出來。好開心咁攬住我
就係咁我有女朋友了。下星期帶佢去睇精神科

你去麵包店就搵到男朋友

[面對現實］80後A0應如何識女朋友

Me ok?